剪手甲個moment真係好撚爽

聽到佢啪一聲，之後塊指甲飛出嚟嘅感覺

樓主比人捉住隻手幫佢剪

你做乜分享自己經驗

gay

我唔會想佢飛出黎 會搵唔返

你有病？乜撚都gay?

係巴士剪仲爽

係以前搭熱狗仲正，停站就伸出窗剪

我用開個指甲鉗有個膠套笠住
剪嗰陣唔會點飛出嚟

剪甲師

試過剪完飛入隻眼度

唔飛出嚟係爭咁啲，就好似屌女要戴套咁

下次帶safety goggle，老友

吉良吉影

唔覺